27/7 光復果日一齊帶喇叭酒水去何妖家墳前開party

我急不及待參與了

禍不及家人（已卒）

我急不及待參與了

Join Us

熱門頭八個po 都係何妖呀！
過咗今晚就好返返嚟五大訴求啦！

光復香港 時代革命立即回應五大訴求立即徹查警黑合作

屌還屌，記得同時強調五大訴求，因為國際媒體已經無報五大訴求啦！

收到